是晚 我吃了木屋燒烤

傻仔才會在香港吃燒烤
大陸29元4只 香港29元1只

簡體字在哪

神馬東西?

我同鄉在巴基c坦

巴基躝癱

夠做咪落黎深水埗大聲講

敵將討伐doctor lee

燒完人屋企食燒烤咁串？

又去咗邊間金鋪呀 屌你老母

用回鄉證定偷渡上去？

屌你老母死返巴基斯坦啦

木屋d野得個粉味，d肉全部都勁細粒緊係平啦

sb 老子在大陸吃開10元4隻

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

屌你老母你呢句又幾撚有道理

依家呢間麻麻地
附近有間無咁出名既好啲

講左會點
又話南亞個個好人嘅？

型，十卜你

講左驚你走唔出深水埗
幾時有話南亞個個好人
我都名有得你睇 南亞狗

屌 睇到而加先知唔係UST本人

明晚平時個ust南亞仔冇咁串嘴 笑死

睇佢覆人個語氣都覺得怪怪地